Kaibas Mikk Tislar et se Nekrutis tähhentetud Jaan Tennok, Hasno poeg, temmale 2 Rubl. 50 Kop. hob. wõlgu on ja pallel Kohhut, sedda Rahha temmale kätte maksa.
Jaan Tennok ette kutsutud, es woi sallata, et temma Mikk Tislarile 2 1/2 Rubl. wõlgu on.
Sai moistetud: Jaan Tennok peab Mikk Tislarile 2 1/2 Rubl. hob. warsti ärramaksma.
Se moistminne sai kulutud.
(??)
